農曆新年禁忌盤點

五、避免看醫生、吃藥
據說過年期間就在吃藥看醫生，新的一年可能都會不健康，不過沒人會希望過年的假期都耗在醫院等著看診吧，當然是有必要才會前往；至於吃藥，現代人多了很多如高血壓等慢性疾病，藥都是要天天吃的，這個禁忌我們只能盡量避免囉。